有冇手足同我一樣

由六月開始一播新聞就會對住個電視機狂屌 尤其見到林奠 屌到我屋企人以為我有病
不過 都係因為咁 我搞到屋企啲老人家都開始知道發生咩事。仲要變淺黃